# Projet echec java licence

Projet de création de jeu d'échec en java pour Licence 3 l'UPJV d'Amiens. Le dernier degré de difficulté ne fonctionne pas,
il faudrait réaliser une descente en profondeur n pour que le joueur PC puisse calculer toutes les possibilités et jouer le coup
le plus efficace à chaque tour.
